想學舞台劇之類的表演藝術

如題 一直對表演有興趣但以往太自卑同冇膽唔敢試 但最近一啲事令我開始覺得如果真係冇去試怕自己會後悔一世
所以想去馬 但係唔知由邊到開始好 有冇人可以指點下迷津

唔知去邊到問所以係到開po 大家屌細力啲

演藝學院

但我完全冇學過戲好難考入去
想知有冇啲類似興趣班或者業餘嘅課程可以俾我接觸下同學下基礎野先

Apa

推下

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

推

同流都會定時舉辦吓D短期course
鄧樹榮每年都會有課程
風車草每年暑假都有青年course之類
源劇場都有兩年制課程
但畢竟呢個時勢所以D課程都好亂
得閒睇吓facebook 劇界係靠facebook做promotion
Like吓subcribe吓佢哋 可以知道更加多呢方面嘅資訊

多謝巴打 即刻follow下先
不過睇過勢今年暑假都好難有呢啲課程join

老實講呢啲出名劇團嘅短期course
入得去嘅每個多少都有drama底
如果連中學/u啲劇社都冇玩過就麻煩啲
最好由簡單啲嘅course去先

我都估到係㗎啦
咁巴打有冇咩course 好介紹

如果讀緊u嘅咪劇社
讀完u嘅 我都唔知有咩
自認年紀細嘅可以去社福機構 例如青協嗰啲
大嘅可以睇吓呢個搵下啲成人入門班

可以試下

絲打 個網”Sorry, your requested web page cannot be found on this server”